有冇人個AirPods同我嗰個一樣都係咁百厭

今次已經失蹤咗五個鐘 究竟去咗邊呀
check 左cctv 我返屋企門口嘅時候係有戴住

試過最佳紀錄失蹤兩個禮拜 唉

洗衣機